反雲注定失敗，雲爺換入3條友，2條友入左波

唔講咁多，雲加好波